有消息海關出左WHITE LIST

唔使逃犯條例啦,海關WHITE LIST一車車載上去
點解好似冇人收到消息咁

求fc

得張咁既相

WHITE LIST其實係唔係冇咩所謂

運軍警及裝備黎香港 再運被捕手足去鬼國

推呀

PUSH

推，